(美國國會) 兩黨議員確診

美國疫情】國會也失守 2眾議員確診
環球政治 12:59 2020/03/19

美國的新冠肺炎疫情蔓延，全美國50個州份相繼失守，美國國會也難逃疫情侵襲。美國眾議院2名眾議員同日先後確診新冠肺炎，包括眾議院佛羅里達州共和黨眾議員迪亞茲-巴拉特（Mario Diaz-Balart），及猶他州的民主黨眾議員麥克亞當斯（Ben McAdams）。

大家要去確診議員既twitter打氣, 展現香港人的友善

屌
根本就係生化武器襲擊

會唔會遲下有個支持出兵中國議案

係時候消滅中共啦

JESUS

係
外國好多政要都中左
偏偏中共果d無
有無咁巧合

習總親自去火神山都無中，可能皇天護體

中共大把啦 無講姐 武漢副市長好似都乃左野啦

一早有疫苗幫自己打左先，點會中

係咪真係中國特登播毒之前有個發燒去訪問trump

又connected兩黨。

人哋外國啲政要要成日出嚟面對人民同記者
中國嗰啲可以半個月唔見人
就算出嚟都係對住啲官媒同演員群眾

病毒無分黨派兩邊各中一個

去tweet 幫幫拖
祝福人地之餘，加埋要煽火仇共

推

慘

支那中咗都唔會報 死咗都一定瞞啦

咁又係
爽死了都應該無人知

死咗咪瞞幾個月先 等無咁風頭火勢再細細地報 再唔係話佢意外死咗咪一樣得 支那人都唔理報導真實性架啦 共慘黨講咩就信咩架啦

愈嚟愈似係專登放毒
自由國家好多名人明星中哂
咁點解支那國會無呢?

愈嚟愈似係專登放毒 x 2

推一推

信支那特登派人播毒俾啲政要
絕對做得出

希望班左膠唔好再屈美軍同Trump

咪係

召喚Twitter 戰士

點解唔係民主黨係共和黨

Push

中共高層有食定解藥

最有力嘅解釋個病毒係由支那製造
點解美國議員都中但係中共乜事都冇

兩個黨都有議員中招

生化武器

chinese virus

who touches chinese most, who get the virus

支那係咪玩大左

去祝佢地早日康復戰勝中國病毒

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

外國政要同上流社會知名人士階層

Pish

侵侵仲係唔肯戴口罩

班白鬼一啲防範都冇 真係自己攞黎

鬼佬死唔戴罩真係痴線

其實中共根本有解藥